﻿---
title: Eenentwintigste Projectdag
date: 2017-10-02
---

## Maandag 2 oktober

- Vandaag hebben overlegd over wat we nog moeten af ronden voor iteratie 2. Daarna zijn we hard aan de slag gegaan met datgene wat we nog moesten afronden. Morgen gaan we de *"eind pdf"* en presentatie voor de alumni werken.  Zelf heb ik een analyse gemaakt voor een van de drie relevante spellen.

![](4plaatjes.png)

